\begin{resumo-aula}{12}{9}{2012}
Comentamos sobre provas e resultados referentes a grafos perfeitos.
\end{resumo-aula}

Hoje falamos do teorema de \Lovasz. 

\begin{Teorema}
  \G\ grafo perfeito. Substituir um vértice de \G\ por um grafo perfeito resulta em um outro grafo perfeito.
\end{Teorema}

